出咗事之後港女會唔會去學防身術

應該會學兩三堂 之後不了

可能會學太極內功

帶缷妝水出街就夠